咁多手足死傷你care個死物？

係燒石獅既posts見到呢類comment
想問吓兩件事有咩關係/衝突？

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

大埔手足條腸唔值錢